有無電結他老屎忽可以分享下你地當年每日練習既項目

小弟雖然彈得個幾年結他 但硬係覺得進步得好慢 可能因為我無plan過每日應該要練咩
一拎起支結他就係到尻彈 執下solo 執下譜咁

所以想請教咁多位前輩當年練習個時間表係點 因為我知好多好既結他手 都會plan個時間表比自己

姐係我當每日練習2小時
頭10min warm up先
跟住20min練下scale咁

Scale(coil)
13Appregio
睇五線譜
寫licks
Speed practice